---
title: Animez vos formes
lang: fr-FR
---

# Animez vos formes

Un exercice simple pour vous familiariser avec l'interface, la syntaxe et les fonctions de base de Processing.

## Les déplacer

### Plus vite ou moins vite

## Les faire apparaître/disparaître

## Les faire rebondir

## Intergagir avec elles

## Aléatoire



